人民日報--習近平是中華民族偉大的父親

反了反了。老毛呢？